Trump系AZ同PA各有一單官司 withdraw咗

Trump Trump

輸了。。。

真係唔關事, 唔好咁大起落

一定要上superme court , 其他之前一切都係無意思

cnn fake news
有侵壞消息我就唔信

都 withdraw咗仲上乜鬼supreme court

等緊人飛去 Fact Check

mola mola

你條柒頭出少句聲唔撚得既

又唔止2單, 你驚乜? 定係你又扮野果D登粉? 醒下啦, 全國大把官司未打呀

我要燒山破燈

今舖晒佢冷

PA呢單係PA咁多單官司軒連最多票
咪撚屈我登粉，我係美國人投咗 Trump

咁個post係講呢2單
你拉埋其他黎講做乜9
叻唔切

嗰句醒吓啦真係好精警

佢好驚死, 好似玩撚完咁, 我先唔當佢扮野, 我講成件事咁多單官司, 有2單withdraw有幾大件事? 唔好係度成個恐懼撚咁

講真我都唔知做乜仲要同你解釋

PA呢單係唔係侵侵個律師樓比dem恐嚇迫佢地放棄代表侵侵？

FAKE NEWS

一個州分分鐘過百單官C，WITHDRAW一兩單有咩出奇，咪俾fake news 誤導la

on9
人地係講一個事實出黎
你就話人恐懼撚

NYT 話係internal tension 喎

你信唔信?

咁你應該明白, 全國咁多單官司, 無可能全部都上唔到fed, 你今日開心又好, 沮喪又好, 好景又好, 逆景都好, 都要上superme court

我當你某單官司得值, 判到阿侵做總統, 咁對面係咪一樣會上訴? 最後都係返去superme court. 果9件法官講野先係野, 其他全部都唔關事. 不論佢地表示會插手定唔會, 都係要等佢地出左聲先有用

你淨係答我

咁以家係咪有2單比人withdraw左
係咪一個事實
樓主淨係post左2條link 加幾個喊既icon

咁撚樣就叫恐懼撚 定其實你自己先恐懼

Trump Trump

↑ 我回佢呢個表情, 我想問在你智慧眼中, 佢代表乜? 喜極而泣?

話說美聯社岩岩call左NC比Trump

係你眼中 =恐懼撚?

都幾慘 成個連登都幾多呢d恐懼撚wo

係, 有比人withdraw 我答佢唔好喊咁口, 好似好驚輸咁樣, 有乜講錯?

侵侵

如果咁.我都係恐懼撚

咁在你眼中, 佢係咪新聞報導員, 完全無情緒咁傳達CNN新聞? 你做乜問我點諗? 我問緊你個咁有智慧的頭腦, 佢個表情同態度似乜? 你好似無答我

NC 點完票啦咩?

btw 有冇link?

post條手足link

之後手足

都係恐懼撚又然

係, 你都係, 我覺得你係, 然後我叫你唔好成日咁撚驚, 有乜問題? 你咁樣仲開心D添, 可以distract左條thread

MOLAMOLA

我恐懼撚黎 SOR
小朋友唔識世界

當然, 係呀, 我覺得係, 佢喊唔係笑, 我覺得佢好撚驚輸, 有乜判斷問題?

你反而又幾好耐, 你知道佢一定唔係, 又屌哂所有同你諗法唔一樣的旁觀者, 你個自信同上帝都差唔到幾遠

一個爛9 連豬ICON就恐懼撚

真正恐懼既人其實係你WO

咁你自認係小朋友, 要認衰我點阻止你? 我見到乜, 我表達意見原來都要請示你係咪啱, 你都幾好野喎, 你自我成咁, 點解生存到咁耐?

連登真係好多人撐侵贏到傻閪埋

你覺得佢係恐懼撚

你覺得你覺得
世界圍住你黎轉

我係恐懼撚又可以, 我唔係恐懼撚亦得, 關咩事? 你唔係以為佢會影響到呀?

你都自我認為樓主係恐懼撚
你就唔自我?

"Plaintiffs and Porter Wright have reached a mutual agreement that plaintiffs will be best served if Porter Wright withdraws"

"lawyers for the Trump campaign withdrew a lawsuit in Arizona, conceding that the case would not move enough votes to change the election result in the state"

"But that pool of ballots and others targeted in Trump lawsuits is not large enough to overcome Biden’s lead in Pennsylvania, where he is up almost 60,000 votes and counting, and in other states."

"While legal actions by the Trump campaign are proceeding in multiple states, more than a dozen cases have been thrown out of court, and there is not a single case in which substantial evidence of election fraud has emerged."

"Trump lawyers have had to admit to judges that they have no evidence of fraud – in sharp contrast with the message the president is spreading on Twitter."

你覺得我覺得佢係恐懼撚

你覺得你覺得
世界圍住你黎轉

其實都會打到最高法院
同埋一個州幾百單官司有一兩單withdraw左有咩咁出奇
同埋咪撚貼XINN sources啦 唔想㩒入去睇

你由頭到尾自己衝出黎話我指佢係恐懼撚, 我甚至連話佢死懼懼都無, 我叫佢唔好成日見開心新聞就high 見唔開心新聞就down, 唔上superme court乜用都無

你就好似個白卡佬衝出黎, 大嗌人地報導緊新聞, 你做乜話人恐懼撚

...... 我反而真係佩服你想像力幾好, 想埋我個份, 然後話我想錯

你係咪小學雞到唔接受你自己其實講緊自己? 你由頭到尾都話我見人個表情打乜就覺得佢係恐懼撚

咁你咪一樣見我打字就覺得我話佢係恐懼撚....自我成咁你都好意思不停發癲回我

最後一段要trump lawyers 認錯係邊間機構寫?

咁撚仆街

第二條 link, the Guardian

“I am asking you a specific question, and I am looking for a specific answer,” the judge said. “Are you claiming that there is any fraud in connection with these 592 disputed ballots?”

“To my knowledge at present, no,” Goldstein said.

“Are you claiming that there is any undue or improper influence upon the elector with respect to these 592 ballots?” asked the judge.

Goldstein replied: “To my knowledge at present, no.”

PA 唔比監票人員入已經好大問題
死人有得投票
咁都唔叫evidence?

有證據咪攞出嚟比法庭審
冇證據咪同法庭承認
新聞只係描述返件事有咩咁仆街

呢個系AZ唔系PA

你條撚樣唔係幫手企開啲

搵野嘈

我柒咗，系PA，但係‘應該唔系講緊死人票

樓主登粉左膠blocked!

原來po不利Trump既新聞就係登粉、左膠 咁同共產黨有咩分别？

系你老尾

仲有大把官司等住上

有point

希望其他告得入啦

侵律師都知佢鳩up冇證據告唔入呀？

撚夠班侵粉未？
兒登仔日日對住fake news conspiracy theories 打J仲咁撚串係到問fact check撚左膠去左邊

2000年都拖左34日, 大家係咪想日日都心唔安落? 件野無乜可能上唔到superme , 唔服氣果一面一定上訴, 所以只有果9個人講的野先係野

但係呢單係PA而家最大單既官司都 withdraw咗，仲上咩 supreme court， 其他係PA既官司唔係講緊好多票 要推返 Biden而家領先既60000幾票有難度，咁樣又少個希望

你講得冇錯，而家係好多官司打緊，但係大部份都係好少票影響唔到個結果

可以點幫手

之前3號後收信唔計 未判個單宜家點？

你死返出去就得

咁點解唔係你死出去

你共產黨黎?
封殺ME?

好似話9號前收唔到voter identification就作廢，有個po話大概得一萬票

其實你作為一個侵粉, 你都幾熟左膠果D論據, 連592呢個都講埋 咁佢指明係呢592個, 又真係無喎, 其他成千上萬唔計

弱智仲問人點幫

唔屌你屌邊個

一萬票好似係講緊全部3號後收到既票

唔係呢單
之前Supreme court 4 對 4個單

咁你又幫到D咩手呀ON9

4 vs 4 係邊單?
太多case 睇唔切

咁小部份呢? 我勸你都係轉正做登粉啦

已經講到部票機出左事, 唉, 我當好心我貼埋呢個比你呢個偽侵粉睇下人地個path點行好啦

人地目的本來就係上fed, 其他都係noise

Everyone in the legal world assumes that the justices, bruised by the excoriation the Court has received over Bush v. Gore (even though the result was right), would never put itself in the position of reversing the apparent results of a presidential election. This assumption is the reason for the Democrats' efforts to create an irresistible bandwagon effect, but the president's lawyers may have out-maneuvered them. The justices may have no choice except to decide the election, one way or the other, and to be put to the choice of reversing the media-claimed results or ratifying massive fraud.

我冇記錯既話好似係郵 chop係3號前，9號收唔到 voter identification

你唔撚滿意咪封鎖我囉
或者你開POST叫ADMIN封9我囉 屈我5毛囉

咁我未睇過呢單

Potential 敵之一

唔一定五毛

膠都係

講還講其實侵律師團就係唔想上state supreme court? 因為supreme court傾向唔推翻佢地決定?

我真係唔知登粉high乜, 等同侵粉都唔好high, 唔上supreme court根本成件事唔完, 周圍講"阿登係總統已成定局"係無用, 佢打幾多電話比教宗同其他總統都係無用. 佢最後贏輸都係睇supreme court

一樣野黎
佢原本係講緊3號寄既9號前認證番＝合資格票
之前個單係話佢告得入係講州務卿自己將9號改左12號係唔合法
但依家係話3號後既票取消都唔會影響結果

係，失晒理智
侵根本係個洗腦邪教

仲要揾埋死人投嗰堆票喎
如果唔揾點叫公平公正

我咪話少咗個希望，有咩問題？我又冇話一定輸緊。

偽侵粉？起碼我有投票，會去 Million MAGA March 支持 Trump

無論點玩都會推上去 爭在用咩做引子
學到嘢

#MillionMagaMarch

係咪我都要羅本passport 出黎? 關咩事?

講真, 事不關己先敢做登粉, 住香港走唔甩果班, 點會係登粉丫....

樓主冇了 你而家講乜都會係登粉黎架啦 睇開啲

因為你話我偽侵粉，我先攞出嚟話我有投票，會去支持Trump

你淨係系到屌同路人有咩用？

痴線，貼不利 Trump既新聞就係登粉

系你老母

endgame一定係果度

其實左果面做法係好不智, 佢地個目的係做成社會既成事實, 令supreme court唔敢推翻"民意", 不論邊度論壇, 都有好多呢D人, FB同Twitter要禁你言, 就係唔可以比唔信任結果的"民意"形成.

但你咁heavy-handed, 以後無可能有unity. 佢想贏今日, 就注定就算贏左佢都弱勢4年

其實民主黨今次眾議院算係大敗, 極左勢力大左, 自己勢力又少左, 極左只係名義上的民主黨

相反共和黨neocon果班, 已經完全玩完. 剩返算係幾團結下, 所以2020就算失利, 2024都好好景

就係走唔到果班香港人蝕, 好多登粉係燒唔到自己先咁大聲, 但住香港個個都驚中共, 點可能係登粉? 所以大家有路一定要移民, 好似古巴人移去美國咁

咁你應該引用多D唔同媒體

例如話

啱啱又開左另一單官司, 唔好成日咁負面, 好似造成概定事實咁, 間接幫阿登造成事實

仲有你本野只證明你係citizen 唔可以證明你係侵粉, 你當你本野係maga帽咩....

唔緊要呢度係咁 如果你出晒證明唔係登粉 你就會係五毛/PR/左膠
有巴打支持你既

我只係唔想希望愈大，失望愈大
你鐘意話我係登粉就是但你

多謝你，我覺得呢度好多人都大偏激

DLLM.死左膠
不如大家集資告美國政府。。民主靠連登仔

咁仲有唔同case既
而家唔重點或者開庭等暴動咩

希望GA重點會贏返

唔好嘈啦咁多位
留返道氣聽日去遊行示威啦
香港人無得遊 遊埋我地果份唔該

第一日上連登咩
正常呀 日日係連登個咁既環境
你本身唔偏激都變偏激
睇開D啦

放心啦，az 仲有好多案打落去
而家唔係話完就可以完
如果司法制度都崩潰，你係美國真係最好留屋企
因為個時好危險

希望有好消息啦，但係都唔想希望愈大，失望愈大

如果你影第一頁部份資料。我信。
你影隔離點知你喺咪改圖
連登見得多

希望你個名

我啱啱睇信報，佢無寫錯有兩單withdraw，但亦無提整體訴訟根本未完

算係華文媒體式誤導

其實無必要咁既
你話輸官司咁都啱
但唔開庭既話，我覺得對面仲大鑊

咁又係，打錯字又屌、貼Trump既負面新聞又屌、屌泛民又屌、唔屌泛民又屌

咁其實我一開始同你講果樣野, 會唔會更好

Supreme court講野前, 所有野都係廢

大家無謂情緒大起大落. 阿侵贏, 登都會上訴. 根本走唔甩. 一燒到Feds就必上supreme court

另一個贏法大家都明, 唔夠270就係阿侵贏, 等12/14

講真乜野"唔想大家希望越大, 失望越大"? 你講法真係好似登粉咁, 希望大家"面對現實", 唔係有心笑你, 但真係好似 sorry, 連登大家經歷咁多, detection係敏感左少少

不如你多D引用下, 點票機果個負責安全主任, 佢係極左BLM, 仲要極反侵, 仲要點票就點票, 無端端點解部機會連上internent好過啦 呢單我都已經唔知點收科

ching可唔可以得閒出下post forward呢d高質文黎連登？
而家msm 全面封鎖，搞到好難搵news
得睇連登同reddit r/conservative

同意
最後集中係federal court 處理=一口氣搞掂晒大家都冇得再爭論

當然呢一下就一定係一輸就輸晒啦
（咁樣反而唔擔心有兩個大法官分別同Biden同閪婆有牙齒印，一個啱啱上任，等同於只要有證據，trump已袋穩3票）

可以丫, 其實我生性傾向毒撚, 自己睇左就算

基本上, 成件事唔係傳媒比你睇到咁差, 佢講到阿侵好似人又老錢又無老婆又走佬咁樣

收料真係用4chan /pol 好D, 但好多血腥同色情野. 我睇住有片點樣有人放狗食左另一個人條撚去 痴撚線, 永生不忘

,

社交用gab同parler

依家個情勢係部點票機造假, 然後好多州都用佢, 好似AZ咁, 佢幾十年都紅, 今年一用就變藍. 就算無鬼, 都好難叫人信服

滿足到你好奇心未？

喂
泛民係抵屌喎
佢十幾廿年做緊既野都只係"爭取和平對抗中共既角色"
其他人唔加入泛民以其他方式對抗中共?
本土? 本民前?
打佢落黎

佢既objective唔係對抗中共
係要play對抗中共既role
所以永遠都唔可以贏 佢都唔敢贏

加多個 已經澄清az無收返

唔該晒你打咁多字出黎
我會去睇下

今屆真係睇到眼火滚
造票造得太癲
msm, big tech又搞到中國式censor咁

嘩thx

CNN, guardian

其實Wiki有List出嚟而家有嘜官司係打緊
好一目了然而家個情況係點

當然如果你唔鐘意參考Wiki咁我無嘢好講

食人條j咗重口味

你唔好理個痴線佬喇
佢叫你影你就真係影
而家美國都唔係安全得去邊㗎咋

withdrawn

愛侵力：預料之內， 侵侵又成功引多幾個deep state 現身

樓主唔好咁認真對cctai d傻仔
對你冇好處

師兄唔好理佢啦，保護自己個人私隱呀。

主菜都唔係法律 梗係叫愛國者持槍上街

侵

畀佢地繼續ff寫小說，佢地過多一兩個月都要面對現實㗎啦

巴打小心！

Del 左佢喇
因為條傻仔俾個封面都蝕左喇
由鳩佢亂咬人喇
好好保護自己私隱丫巴打

州法院定聯邦法院先？

師兄唔好理佢啦
你點樣做都唔會滿足到佢

冇分別，都withdraw咗

陶 拜登

不嬲都有withdraw.

同埋NV 同AZ 不太重要

[美國大選] [長文分析] 侵要翻盤嘅可能性

PA嘅官司仲進行中

Pennsylvania appeals court rejects GOP case against absentee ballots

A Republican congressional candidate from Pennsylvania lost a case on appeal over ballots in Pennsylvania that arrived late.

Jim Bognet, who also lost his race in Pennsylvania's 8th Congressional District, filed the appeal just before Election Day.

The Third Circuit Court of Appeals rejected the case today saying the voters and the candidate, Bognet, didn't have the ability to sue and had gone to court too close to the election.

The appellate decision was in line with the lower court's ruling in the case.

It's the third court development just today that undercuts Republican attempts to push disinformation about election fraud in court.

The issue of the legality of those ballots was already at the US Supreme Court – and is still there. But Bognet and the voters had added to the effort in their own federal case that challenged those ballots, claiming that late-arriving absentee ballots in Pennsylvania hurt their Constitutional rights because they were potentially illegally cast votes.

The ruling on Friday – which will govern federal courts in Delaware, New Jersey and Pennsylvania – also appears to block voters from making broad, theoretical claims under the Equal Protection Clause of the Constitution about the possible dilution of their votes.

nv 同意
但az 都重要，至少拎到佢少睇wi
而且az 又係証據比較足
雖然wi 見到翻盤機率都算高

唔係Trump 嘅團隊

留意下啲case, 好多係當地GOP 代表file 嘅

Judges rule against Trump campaign in 6 Pennsylvania cases over absentee ballots

Read more on

英文人

呢單都未郁

如果講登其實已經登中左架啦
係登左去點羸「山泥傾瀉式大勝」
只要唔係山泥傾瀉式大勝仲有位走

你都on9
而家你老母唔係親生
上到法庭你都係野仔

on9

On9先信CNN

真 佢地最叻永遠係柒咗 屌錯人就唔理潛水

之後去另一個po繼續圍爐癲狗式亂屌人同繼續柒 佢地點都贏

Cnn報你老母死撚左信唔信

嘈交只會俾位啲五毛扮手足抽水

民主黨一定有做既話點解要withdraw

緊係有分別啦

算吧啦講咁多嘢做乜嘢呀 總之全部都係登粉 上個月 成班話會狂風掃落葉式大勝啦 你淨係講句話唔好咁樂觀 你都係五毛pr公司 撐登左膠

副總統彭斯取消假期，下星期會前往喬治亞州坐鎮，以確保参議會1月5日二輪投票共和黨能穩勝

佢地依家每個州都有好多頂打緊

好像琴日pa先打完11月9號之後唔計

唔係聯邦法院就得，州法院只係過場性質

啲on9登粉渣唔好拉成個時事台落水

幾鍾意美國大選，一過過引哂d 5毛出黎，block左唔哂睇。 又引哂d左媒出黎，bbc/cnn/蘋果/立場。。。未試過咁方便。

蘋果都變咗左媒
仲知唔岩聽就左媒，以後要親自飛去當地自己對眼睇到既先叫新聞

連登仔評：律師一定係被中共收買嘅三毛。

2000年個單差幾百票可以影响結果先上到Supreme Court，但今次有爭拗嘅州全部差過萬票，PA最新數字差6萬票，MI差額超過10萬票。

NBC called 咗 GA畀拜登。

又一隻泛民左狗，死全家三代窮啦冚家剷

#320680 泛狗，over your dead body

泛狗＝五毛

愛侵力要崩潰

GA票數差太少，講咗會重點

連登仔永遠都唔可以客觀咁睇野，仲知就全世界都比人收買咗，你提出質疑你就係五毛

MI可能都有得打，因為好多疑似大規模違規

兒登仔之前仲講到上到法庭就贏硬咁

票數唔關事, 因為唔係只係講票數

The U.S. Supreme Court's decision in Bush v. Gore was muddled by the need to wiggle around this problem without addressing it head-on, because it would not do to cast doubt on the integrity of fellow judges. (The union is strong.)

.......

Trump's Pennsylvania case does not have the complication of the state versus federal law interaction because it jumps over the state law and, as noted, relies on a host of U.S. SCOTUS cases about the importance of voting.

.........

The complaint has much more, designed to bolster its central point. Many other instances of fraudulent activity are cited, which lends credibility to the main accusation. They are also indispensable to establish a factual case — that the exclusion not only occurred, but mattered, because thousands of ballots were counted in secret.

佢係針對點票唔可以黑箱作業, 而呢個係聯邦法律要求黎, 而唔係州政府. 在呢個層面, 佢唔駛捉你有無做票, 而只要證明共和黨人員有無得機會合理地監察點票過程, 而依家係好明顯係無.

如果係無, 終院只能答無, 然後invalidate個點票. 因為文中指出好清楚, 依家係陷終院於"不義". 問佢地可唔可以咁樣點票法, 佢地只能答唔可以.

所以作者先話呢步勁有腦

唔係同你嘈幾百票呢D雞碎問題啦

咪理埋d on9
講真 其實都真係感覺塵埃落定
一個state都話有可能
宜家講緊成幾個states
除非真係好明顯既証據
唔係法庭當數唔會干涉

Btw 點解你passport 比你用Hong Kong SAR做place of birth 我入藉個時佢話要用China